新垣結衣Fans麻煩入一入嚟

覺得佢靚但唔明點解啲連仔冧佢冧得咁緊要
有無fans可以簡單講解下
真心想知

睇"逃避雖可恥但有用"

其實全部fans account都係同一個人開

日劇

咁講好似佢呢排先受歡迎咁，係睇就睇07年父女七日變，驚艷到不得了

姐係通常啲巴絲都係睇呢套開始迷佢
得7集得閒都可以睇下

真係好正 七日變

睇下legal high

飛翔情報室, 逃恥, 今日子, legal high, my boss my hero, 睇左你就明

原來Youtube有
搵都唔洗搵

因為真係好可愛

唔講咁多 自己係劇入面搵原因 新垣結衣最高

清純可愛

咁多
有無得揀住一套先

新手真係睇逃恥先，如果仲有興趣睇，今日子同飛翔

欣賞樓主既態度, 嘗試了解左先.
依家好多人一黎就屌, 為反而反, 咩都冇了解過. 人地鐘意但自己唔鐘意就走去反人

逃恥
唔使特登為結衣而睇, 當輕鬆日常系既日劇睇就ok

小弟一個月前聽人講逃恥正先開始睇
個陣先岩岩認識新垣結衣
我睇完逃恥之後覺得ok但未入坑
但睇完今日子之後就返唔撚到轉頭
結衣bb

睇完就戀上了

問過好多女仔都話佢有一種吸引力甚或氣質，美而不姣，亮麗而又不俗，尤其佢笑個時感覺得別舒暢。

有無咁誇張

可愛係最無敵既武器

fans 女多過仔

其實樓主係男定女
睇你說話覺得似女

但我可以答你
一啲都唔誇

日本黎講好似係

香蕉巴

痴線佬全面進場

腥些

父女七日變嘅新垣結衣係最靚

連登有撚絲打

花水木 同 直昇機醫生都好靚

一啲都唔姣，又可愛

佢一笑，我可以零反抗力

試下睇左逃恥先

樓主不如入黎討論

大部份巴打都係睇完逃恥中毒 睇下就明 如果睇完都冇野或者唔岩你

追左結衣啲戲差唔多都有十年

佢笑係唔同d

我覺得你需要睇一睇劇先可以理解到

好甜
長澤正美個種又係另一種甜

因為佢有一種清新可愛既氣質
而家韓流人造人當道,雞味四圍飛
簡直係一股清泉,試問男人都係中意gfable,清純既女仔架啦
雞味女神只係用黎打飛機

新垣結衣世界第一

套劇有野唔明可以問我

暫時不了
始終未係fans
睇完呢套先算

可惜結衣老啦
都係等我老婆接班
深田恭子都ok

熟悉的臉孔

閒人巴

又係你 唔通係真fans

呢張係咪ff緊

內儉, 體貼, 溫柔, 認真

是咪日劇好興咁拍法
好少睇日劇

等睇你一星期後常駐結衣post

做乜騎劫人地個post

騎劫左

傳教

無data唔post啦
gakki x N .gif
等其他痴線佬補圖

我老婆係無敵既結衣

不如加入我地痴線佬行列

gakki嘅可愛係天生架

Bananaman

好似好多fans入左嚟

嗰條仆街扮撚哂嘢咪撚信佢

唔得咩

罪證

咁真野惠理菜呢

小學鍾意佢鍾意到我都u grad了
結衣都依然係我女神

真正愛結衣唔係愛你幻想中完美既佢 否認一切既不完美
而係就算有缺陷 有不完美地方 依舊繼續心愛著 呢啲就係真愛

9up不如睇下Gakky cm

又係佢叫我地入黎
依家咪如佢所願

睇完龍櫻就愛上左

以後係唔係要開多個叫 新垣結衣FAns麻煩入一入嚟 ( 2 )

跪求逃恥
搞到好想睇

招攬

咁都有2

全面進場

傳教post

歡迎加入我地既大家庭

Google逃避雖可恥但有用

結衣bb

<恋空>先係

LH2完勝

今日子笑而不語

沙耶

做乜鳩

你話乜話

你拎張圖出黎挑起班癲佬條筋
唔想比人圖戰劇透晒快D走

我 輸咗...?

留名

因為gakki smile 係呢個世界上最最最可愛既笑容

我比較冷門 係code blue同聽歌開始鍾意gakki
見到逃恥之後咁多人鍾意佢嚇親 成日都見到講佢嘅po

無敵既結衣

洗唔洗咁早呀你地
痴線

返工

有時差

快啲睇睇逃恥,今日子
睇完你會解釋返俾我地聽點解咁吸引

睇完覺得佢好可愛就愛上

無敵既結衣，青春可愛好美麗

成班痴線佬日日討論我老婆
今晚又同結衣交合啦

屌你老母

我老婆有結衣無嘅青春嘅活力甜美

Legal high開始已經開始顏值下跌
今日子更甚

今日子先正囉

你阻止唔到我同結衣交合㗎啦

佢係我sp

又係你
咪搞我老婆

佢既笑真係世界級
但硬係覺得個頭好大

睇完逃恥 你都唔愛上結衣bb嘅話 我就同結衣分手

結衣BB

瞓覺都唔落妝

拍戲吖嘛

其實成個人都大份

冲繩小巨人

1米70同1米85完美身高差
可惜冇機會識到結衣

好似話佢起碼172

你老婆係配角，我老婆係主角
Do you see the difference?

錠上今真心正

控上今日子

佢有無做過奸角
通常單單好靚好可愛好pure好true好難令我瘋狂著迷
我好迷嗰啲好多時反而有其他因素

要睇劇先了解到佢真正魅力

仲有睇綜藝會入埋坑 你會俾結衣bb嘅性格吸引 唔造作 率直而帶點宅女 你會好有興趣了解佢嘅為人

我老婆都有主角做 疏
你老婆係龍櫻咪又係做二打六
我老婆都上緊位now

龍櫻入面都有啲奸

兩條癡線佬

真知子

知唔知邊到有佢啲poster攞/買 除咗淘寶

無家可歸

amazon jp, lespro

錢巴咁有錢可以租五星級酒店住

lespro送到海外咩

鐘意左十年
靚女有好多 靚過結衣既人都唔少
但佢果種氣質 加埋佢既笑容 真係

係

全盛求婚大作戰長澤雅美挑機

由戀空開始真係唔經唔覺鍾意左十年
結衣既笑容有種豁然開朗既感覺，好治癒

Between 雪肌精d廣告最高汁，輯輯都靚到呢

睇完第二集都未中毒是咪可以放棄

睇曬

一開始我都唔明，但一睇左佢d 劇真係頂唔順攻陷左
一開始我都覺得，哇屌咁多套劇點睇呀
但一睇開就變左，哇屌得咁少劇點夠睇呀
有興趣一齊過結衣post 吹下水

似乎係

建議睇晒佢 中毒中毒都好 呢套都係一套好作品

越後毒性越高
前面較悶 到結衣主動瘋狂倒追毒撚個陣就好好睇

前幾日睇完逃恥之後入左坑
遲啲睇埋佢以前啲作品

一定會睇晒佢
放心

父女七日變
mybossmyhero
戀空

樓主你同我睇曬佢再開psot

一樣反應
咁撚少劇話咁快睇晒
要n刷先得

戀空真係睇唔落 睇住結衣bb比個垃圾mk仔溝撚左

仲有花水木

日劇有男主角唔mk
一係偽毒一係阿叔

最愛源源

香港站貼大poster廣告個期
不停來回搭條扶手梯

算少劇
其他演員多好多

佢地的確係咁講，對比返呢家d跟風樣，結衣呢d普通樣但係又比到人一種好靚嘅感覺的確係清泉

真係唔誇
我老婆都有啲呢啲脫俗feel

普通樣

由戀空個時就知依個人,但個時細路仔唔識野,冇點再留意
到逃恥個時見咁hit就追下啦........點知就成為左結衣fan

我覺得果時唔識野正常
大把人都睇過佢以前做戲都無中毒
係逃恥先奶野

全開女孩應該先係顛峰時期

父女7日變已知佢
個時聽聞日本出左個好靚既美少女

d咩千年一遇可能十年後都上神枱呢

個千年一遇而家都殘左好多
到廿歲咩樣真係難估
仲有咁細個已經化濃妝黎遮
結衣到而家有邊套化過濃妝呀 好明顯佢好唔襟老

氣質既野 你係有個種感覺就會迷上結衣

吹到普通樣

i mean 結衣post 爆咗5分鐘先有人開

集運
用邊間唔講啦

琴日又係咁？

腥些鼓起勇氣先夠膽開

係愛呀哈利

我老婆去左搵深田恭子玩？

自己老婆去咗邊都唔知

今日去左搵我個ex

傾左好多以前嘅野
佢話比我聽佢就結婚
我靜左一靜
然後好開心咁祝福佢
行岀餐廳個時我攬住左佢喊
叫佢一定要得到幸福
然後我地就係餐廳門口各自分別

我去左搵ex食飯
叫佢自己搵大學舊同學玩

依套真係睇十次都唔厭

你老婆ig自己up相 你做人老公都唔留意

假結婚

呢個年紀就係化成咁
同埋個樣真係冇氣質

你話我同我ex
星期日去佢婚禮
我仲要去幫佢個婚禮拍片做收音
希望個日唔好遲到啦
話曬我ex 係我青梅竹馬 準新郎又曾經係我學校做教育實習

佢成日去迪士尼玩
我地講個信字 唔會check住佢去邊
況且晚晚同床都攬住傾計傾到訓著
佢訓著個樣都好可愛架

擁抱
Between 諗返起游蕙禎跳逃恥舞好嘔心

佢一笑，真係甜到糖尿

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人
我說 別傷心 仍能恰當大方去做人

又青梅竹馬又係自己鍾意既人
但企係隔離講我願意個個又唔係自己 好sad

你都有一個咁嘅人

冇，只係睇左六七次求婚大作戰
完全感受到你個種sad
而且，叫你去參加婚禮已經好難受
仲要做埋camman，拍拍下真係會喊出來

明日晴れるかな

星期日做完cam man 再答你
呢幾晚都諗住同佢嘅野無乜點訓

又會搵返以前留低既信同相睇

睇下佢啲劇集/綜藝/訪問, 你就明白結衣唔係靚咁簡單, 佢嗰份好pure好true嘅氣質, 同埋有療癒效果嘅笑容, 真係無得輸

咪咁啦 我一早唔睇
至不過咁啱佢約我岀黎叫我做cam man 至諗返起佢

咁多重身分，望住佢出嫁又係咩感受#bawling
是個新相識嘛？
是個老相好嘛？
要我將心息嘛？
望姓張開花結果……

樓主睇成點

呢度都無人理我
成班撚屌入嚟騎劫我個Post

你都係入黎小圈子傾啦
逃恥無咩好透劇

睇完逃恥就返唔到轉頭

入post傾啦

你首新詩作得好好
我老婆同個仔叫你加油要過得幸福

小克啲詞寫得唔錯嘅

屌

睇完第九集

睇得咁慢

一日睇兩至三集差唔多啦

睇完九集都未入坑？

留名，等睇後續
btw，騎左個post sorry

等我睇埋先
仲有一集

下個睇my boss my hero 明明就係校園劇 但睇到好熱血

有人開未

快手啦

準備留名

邊個開post??????

Trump開啦

頂 無啦啦做左1001

閂咗機啦 手機開太麻煩

搶我1001

我諗住問邊個開就無啦啦做左

標題呢
我抵諗D我開

1001開？

又走難噉入晒嚟

平匡是大笨蛋 笨蛋 笨蛋

熄左電腦

騎劫咗

避難所

依邊成日俾人騎劫

有post未啊
渣架？

記得喺頭post加標題圖

緊急避難速報

又有1002

呢度似係後備post

冇人開

你已經唔硬開

新垣結衣(45) 新垣結衣fans入一入嚟

好惡

次次都頭post失敗

即時衝咗出去f5

是咪開緊

聽日仲要返早 快d開啦好嗎

好緊張

點解又有1002

又過咗嚟

F5就壞喇

都唔知等緊邊個

冇標題點開

屌你老味你地開個post都咁撚煩
乜尻野規舉嚟

冷靜啲

我正式宣佈 呢度已經係結衣post既避難所

你地咁撚樣我點敢入去呀

走難

咁樣係等你早日熟悉啲 就可以入去啦

符合標題

太多規舉唔好攪我

你因住都變埋做痴線佬

入坑好難出返去

除左頭一頁唔好偷步同埋只可以留一次名 好似冇其他規矩

賽跑咩偷步

唔係某巴柒左應該冇人會搶第一頁

啱啱偷左

留個明都有分搶唔搶

睇左兩集冇睇lu, 主要原因是個題材好似為做而做咁, 好無謂

好pure好ture好處女唷

淨係豬主張gif個下比頭髮吉到眼 好自然咁合眼已經溶化左我個心

真野惠里菜老公上水未

啱啱睇完了
估唔到gay都有著落

仲有冇興趣睇其他劇？

呢套係我第一套睇得完嘅日劇
要唞唞先

推薦今日子

推薦Legal High

推薦MBMH

認真，樓主少睇日劇第二套就今日子我驚佢未到好睇嘅集數就棄咗

樓主入左坑先睇今日子

mbmh易入手d

my boss my hero

睇完逃恥 沉左船

恭喜你

你個名

你快D讓番個名出黎啦
睇你都唔似係真心fans

#356出現了

屌 原來我#311
前過佢

出現了

agger

達哥掛住留名搞到遲開台？

一早已經濫用左啦係又沉唔係又沉

Sor 講錯野

好 我會慢慢追曬佢

不要再說了

終於上水啦

比你通輯

我老婆今日同我講
逃避你雖有用但可恥
所以上水

冇故仔聽？

今晚放工再打

樓主已經被嚇怕

你地是咪鍾意長髮嘅結衣多啲
我反而鍾意短髮

不要再靠結衣呃正評了

各有味道，長短都鍾意

結衣十零歲個黑長直look真係青春無敵有今生無來世，早幾年個長髮造型就充滿女人味

btw郭藹明雖然年紀大但係都仲咁可愛，又自然唔做作，希望結衣都可以好似佢咁

短髮好睇啲

對我嚟講短髮有親切感啲
可能因為啱啱睇完逃恥

再短啲

長髮可愛d

睇埋佢長髮嘅劇就會明白佢長短髮一樣係世界級的

呢個髮型最好睇

樓主轉職做痴線佬未

冇錯！

結衣係父女真係做得幾好
d演技一流

應該未算
不過就算好迷都唔會入fan post
太多規舉

其實無咩規則

前提：無限data

屌你老母睇完走唔到了

除左禁語,大家都係斯文人黎
有咩規矩

本身咩劇都唔睇
有一晚突然諗起呢個名
3日睇哂
宜家變左結衣bb fans

我見你地啲binc list

wfc
好平常既事黎

好似我噉就冇人bin過

因為你搞到大家要第一次走難
要加你入list先得

侵侵試過唔開post

成個月前嘅事啦

又多個中毒了

入黎結衣post一齊做痴線佬

各位巴絲推薦多一套比我
著重劇情多少少開頭唔好太悶
唔要太多講愛情

LH

23集

開咗你就會發現停唔到

對我嚟講 唔會野係停唔到嘅
我覺得breaking bad超正
但幾個月到宜家都未睇晒

係柒左先比人bin到2046啫

本身睇哂Legal High 2季都路覺有咩特別
睇完逃恥後就
依家已經睇埋父女7日變
出面個Post好似成日路夠一日就1001

睇完逃恥先入局
姐係legal high唔夠力喎

入面好多癡線佬

記得睇埋今日子

睇Legal High都覺得佢靚，但係未去到迷嘅地步
之後個fd不停叫我睇逃恥
一睇就

有冇咩seed有得down落黎睇

其實你地新垣結衣班人真係癲嫁wo...
二十個鐘推爆一個post....

你開個真野理惠菜post
我幫你推爆

樓主可以睇飛翔公關室，幾特別

小稻稻

逃恥啲毒性真係

不過我都係鍾意睇真知子多啲

因為逃恥係扮演一個人妻角色
賣萌
而lh只係一個律師角色,毒力差好遠

要PM格離登巴打個個?
係既話已經PM左

bb慢熱..我覺得係好睇,但吸引唔到動力追落去
仲要5季真係追到傻
果陣都好似睇左個幾月先睇完
btw 化學講求的是物質變化，而這部劇則是闡述人的變化。
mr.white

推

避難

點呀
咪騎人地個post啦

返去避難post啦

say my name

仲以為睇結衣既人都無留意其他野

BB, GOT

Got
有冇人睇tbbt

老婆